Bonjour,

Je m'appelle Louise-Amélie Schmitt, et je vais vous présenter aujourd'hui mes travaux de thèse qui portent sur la recherche de modèles pour la réconnaissance automatique de séquences génomiques virales.
